美國眾議員約霍：在這非常動盪的時間，我們正見證香港的民主開始被侵蝕，自治國家台灣被威脅和新疆維吾爾人被監禁

Tui !